沙田好撚大雨

空氣中都是泥草味

突然好大風

販毒狗要濕身了

冷氣軍師表示無感

個天突然全黑

咪係忽然光返

咪玩啦

出面真係一浸草地味

你老母就大波波

濃烈嘅草味

落完雨個天即刻光返晒

好撚鍾意呢浸泥草味 會聞上癮

真好大雨
勁大陣味
咩事